programmer轉無經驗既language係咪好難搵工

寫開php, 想apply 其他java,.net progammer,但jobs db 寫親都 xxx language 幾多年experience is must😕.唔通我要拎junior 既人工先轉到。
有冇巴打有相關轉language既經驗

你識咪得

一定係 你上份工冇人地有已經輸咗一半

你有信心, 又真係Pick up到咪得

呢個真, 再唔係in 冷門language, 無乜人識, 佢唔預你識

依家人工幾多？ 打算叫幾多先

17 想轉21

agger 重會變壓價理由 好似得IT係咁 其他行業轉工都冇咁19

it狗就係咁 想走又走唔到 走就要從頭開始